索款2萬換取不追究案件 男警涉勒索盜竊被捕

一名49歲姓張男警員，早前疑向一名男子聲稱他涉及一宗刑事案件，要求事主給予2萬港元，以換取不追究該案件，並相約事主於7月13日在港鐵太子站會面，事主交出1萬港元。事主其後感到可疑，於是向警方報案。

警方深入調查後，昨日（2日）在機場將涉案男警拘捕，涉嫌勒索及盜竊，同時已將他停職。警方發言人表示，非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

兩個on9

本身條友唔係身有屎點㑹交一萬
調轉頭勒索返個警員都得啦

仲以為冒警
香港公安

當更警 +1

又黎休班警

幾乎一日一單仲鑊鑊新鮮，港聞版都就黎唔夠放！！

成日都有人話差佬入面都有好人
事實上就係垃圾集中營 10個入面有10個都係垃圾
我未見過有紀律部隊可以日日都因為犯左法而見報

阿SIR個個月出BONUS 發啦

一萬蚊

無咁多，九個半之嘛，仲有個半個係諗緊點走律罅

我都唔敢肯定有咩職業嘅犯罪率有咁高

49歲咁on9